# Программа, имитирующая пагинацию


## Процесс реализации программы
**Данная программа была написана в следующем порядке:**


1.  Для начала программа была реализована максимально соответствующе заданию,
    но не совсем читабельно и немного избыточно;
2.  После написания основного кода, программа была поделена на функции,
    что улучшало читабельность и создавало возможность для использования
    юнит-тестов с большей точностью для каждой отдельной функции;
3.  После разбиения программы на фунцкции, были созданы юнит-тесты, проверяющие
    поведение функций при всех возможных входных данных(или для их множества);
4.  За реализацией тестирования последовала документация всего проекта, были
    добавлены коментарии для каждой отдельновзятой функии, кроме *main*.
    Полная документация находится по [ссылке](file:///C:/Python%20Projects/%D0%92%D0%92%D0%9F%D0%94%204/doc/html/_w_w_p_d_014_8py.html).
: 


## Зачем это было нужно?
**Все вышеперечисленные действия привели к следующему:**


*  Программа выполняет требуемые действия в полной мере при любых 
   входных данных;
*  Повысилась удобочитаемость кода, что позволит пользователям
   проще вникать в суть и изменять его;
*  Теперь можно изменить программу и проверить ее работоспособность 
   нажатием 1 кнопки;
*  Документация позволяет еще быстрее разобраться с кодом и описывает 
   неочевидные моменты, возникающие при программировании на языке python;
*  Функция *main* не содержит лишних конструкций и служит лишь для связи
   функций между собой, вот как она выглядит:


    ```
    def main():
    
         n, k, m = input('Введите значения через пробел').split()
    
         check, n, k, m = in_check(n, k, m)
    
         printer(check, n, k, m)
    ```
# **А это Леха.**
Он любит формулу:
$`e=mc^2`$
    
![А это леха](http://risovach.ru/upload/2014/03/mem/kozhemyachenko-vadim-ivanovich_46096375_big_.jpeg)